姐弟戀緊既你 最近過成點？入黎傾下計啦

I mean 大你1年半以上既女仔/ 細你1年半以上既男仔
會唔會覺得有種家姐/細佬既feel or覺得好唔實在？

會唔會有種異性人生歷練比你多2年以上而有溝通障礙？

講返自己先
紅巴
自己都未開始讀大學
而家個對象己經係外國u grad
好鍾意佢但係溝通果時硬係好似有少少gap咁
好驚佢當我細路咁對待

感覺無將來

你話你定我

你情我願

係你既話詳細少少呀
交流下

最好係咁啦 唉

同緊一個大我三年既 拍拖
佢24 我21 暫時穩定 因為我比較大男人，而佢對住男朋友比較嗲 同細路女feel 所以暫時都ok

大我7年
中學識到依家
一切良好

一年半差好遠咩

打個比𣈥姐

而家你幾歲？

恭喜哂呀

我係 但我就18女方20 不過唔太大條GAP 只係脾氣臭左啲

女既脾氣唔好？
有無試下去享受？

絲 男朋友細我兩年
我已經做緊嘢 佢仲讀書
老實講gap 就一定有 畢業閱歷唔同
但我好喜歡將男朋友當細路咁愛護
教佢點樣搵工 喜歡睇住佢長大嘅感覺
同時間佢都會比到安全感我

做緊野，女友大我兩年 搵錢多我一倍
準備求婚

我大男友7年，拍左3年半，
頭兩年成日鬧交，近年好好多
感覺上佢為左唔想我當佢細路看待迫自己成熟，
大男人，我本身係有主見同比較倔強型，
同佢一齊就好多時扮細路女被佢照顧等佢有安全感一d

我25佢28，結左婚

絲打您有諗住生細路嗎
當你30 他先得23
到他30 你已經37了
利申 紅巴， 女友都係大7年，已經好想放棄

我果個大我3年我己經好無安全感

恭喜哂 大家都投身社會 應該無問題啦

巴打ho ball

佢係咪想你照顧佢呢。。

你男朋友真心想比你照顧？

我23 佢28

好唔明朗。
唉 只係想簡簡單單一齊 跟住結婚 都咁難

老實講佢比我諗法成熟，但因為係咁令我變得成熟
但佢係我面前好似細路女咁，有咩事都會大家攞出黎傾
完全無話溝通唔到

散咗差唔多半年

好似細路女咁先好呀巴打
佢知道年齡差令你介意 願意就你

加油呀ching
有幾唔明朗 講黎大家分享下？

自問未開始讀大學但係佢己經準備讀master
對於社交生活黎講我地既gap係好大
佢地social咁樣樣 我都唔係幾明
雖然我思想比較成熟啲啲 但係始終。。

其實仲追緊 但係佢成日叫我阿仔
好擔心比人friendzone..

大男友差唔多四年
同佢一齊係好開心，但始終覺得佢有d位仲係好小朋友
包括脾氣個d
加上如果有咩嘈交既時候都係我氹既多，佢會發小朋友脾氣
想同佢有將來
但同時間都唔肯定佢可唔可以俾到將來我，照顧到我

佢屋企人催婚，同唔接受細佢咁多既男仔

加油呀 今年幾歲？

你真心愛佢既就俾啲表現比佢/屋企人睇下
希望對你改觀 放心交個女俾你

夜深仲有無人想傾下 /開解下我
做咩得我開解人

邊個比負評呀

其實我好辛苦

我絲打 拍開姐弟戀 第一個 14歲 我19 好愛佢之前 已家好憎佢 10個月 手已分 第二個 佢18歲 我20 第三個 16歲 我21歲 之後努力左幾年無拍拖為左入政府工officer 到上年先拍 ex 17歲 我24歲 9個月分手 已家空窗期單身

我之前果個細四年， 佢嫌我幼稚過佢

咁識玩

個post咁似曾相識
不過我想講既係，當年我20佢24，今年我30佢34，婚已結，仔已生

識左一個大自己2年既女仔
佢份人好開朗好樂觀
好想去追佢 特別係佢開心果得黎可以好正經
有時放工好攰壓力大既時候都因為佢一兩句而開心返
同佢溝通上都冇咩太大既問題
我擔人既可能係其實根本由頭到尾佢都對我小小好感都冇 以前溝妹妹既感覺其實真係好唔實在
同佢相處有種好可靠既感覺 諗住短期內去表白

你地識左幾耐

恭喜哂

點解要姐弟戀？
絲打鍾意湊細佬 照顧人？

你唔會同佢地有好大gap既咩？
例如中學大學生活咁

幾個月

都出黎社會啦 ,識左幾個月應該可以上馬 唔怕有gap

點解溝妹妹唔實在

有得擇都想要細過自己既
有得照顧好佢

唔好比自己有預設立場，一開頭講感覺既，後續既事，之後打算啦

我20 佢22
拍拖4年 諗番都覺得幾神奇
不過佢讀緊U我讀緊IVE（都未知入唔入得番去）
平時相處都冇乜野 佢好中意同我撒嬌 但我自己就會自卑咁 各樣野啦 覺得佢身邊好多叻人 而我又覺得佢會中意叻人多啲（佢有講過唔會但我都係咁覺得）

鍾意左一個大我兩年既女仔
佢樣完全唔似大過我 反而似係細過我
大家傾既話題都同我同齡既女仔差唔多 都係講下無聊野咁
不過明顯係feel到佢諗多左將來 呢個話題真係好沉重 同其它女仔都唔會講呢啲

我同家姐呢單野好似比老豆老母發現左
唔知點算好

本身鐘意正太或者少年 可能睇得bl多 我成日覺得年紀大嘅男人有股嘔心感覺 其實同細路仔行埋一齊 有好處亦有壞處 例如性格好差 細佬心態唔識為人 無錢不過sex方面好好 好正 其實我上u唔少男追我 好細心高經濟力 但我鐘意前者多 以家我做到主任級officer經濟上已經無問題 唔洗男支撐 可能同年紀細溝通channel 唔同 但學識左遷就 已家都唔拍拖住 有兩個sp

叫得做阿仔
都係唔好諗咁多

如果係10幾歲 真係太細個
起碼20頭會好d

5年前追過但失敗左，追唔到姐姐

收皮啦唔準你咁講

你就好 而家幾歲？

加油涯落去

有呀 係大家脾氣都唔好 不過我既脾氣係因為佢小小野發脾氣又黎 好小朋友

我25 女朋友37
拍第4年，平平淡淡咁過

利申：紅巴

呢到啲人係到扮晒姐弟戀咁

有時都可以將大家既脾氣轉為情趣 加油

你仲假啦

黑雨同我既心情一樣咁黑

我都會覺得沈重 成件事會好現實

巴打請問你擔心啲咩

大我兩年 係會比較成熟 單獨相處果陣就好似細路女 但鬧交果陣就姐姐上身
雖然佢唔太介意我可能俾唔到將來佢 但自己會介意
最近分開左

將來

我今年36喇佢29
拍頭兩年果陣都好恨結婚生仔，
但當到我呢個年紀身邊有好多人
都離晒婚做單親媽媽既時候，
就已經睇開晒結唔結都冇所謂一齊開心左先
反而佢好怕我識過第二個男仔而家幾乎斷晒異性朋友

我話我一把年紀係驚都我驚先啦⋯⋯

大家啲姐弟戀係點識對方架?

點解會分開呀

呢種情況我都明白
試下同佢傾下未來？

兩年姐，有好多野都不成障礙
你有心理準備計劃將來未？

我都想知 同埋點溝

點解有負評架

我22 佢20 拍左兩年 大家都係讀緊書 將會一齊畢業

有時覺得佢仲細，唔識做拍拖某d細微位，其實自己有時都想俾人當細路女咁錫

我21佢24
佢d脾氣臭到死
搞到我好似湊女咁
仲成日發放負能量 煩死

巴打好波... 全帖你贏

其實拍拖兩個星期佢已經買左戒指求左婚
都同居左三年不過佢冇實際結婚既行動或計劃
初時都有傾過佢話想儲個錢先結（但佢要養個大洗媽咪根本儲唔倒錢⋯）

近年我都睇化左了，覺得佢對我好咪得囉，結得成又點，
如果行得唔好到時被一紙婚書縛住仲麻煩
所以而家冇諗咁多，結唔結都冇所謂

初戀個陣試過
個陣我18 佢20 , 成日嫌我唔成熟 小朋友
後尾被飛了 當然有少許成因係佢搵我攝時間

無問題
利申 男朋友細一年多d

我弟妹戀呀 屌你

我男 女朋友大我4 5 年 點睇
我18 佢23

佢大我兩年 我仲讀緊大學 佢已經搵緊工了 距離差太遠 一定無將來

女朋友返緊工？

我女,大佢4年
一齊左11年,結咗婚年半度

好少拗撬,平淡生活但一啲都唔悶 重係好有愛

其實年齡主要係數字
當初一齊果陣我21佢33，反而佢好多心理關口要過

當一關一關過完感情自然會比較穩定

不過其實當中有野我地都未面對到，就係屋企人果關，不過我地有共識唔追求結婚所以大家都唔急

佢就快四張, 好快佢會急架喇, 不過佢咁都肯, 應該係真愛

真心勁喎

呢個辛苦啲啦 我地握個手先

依家各自同家人住？雙方屋企人嗰關都難面對？

Um....講多少少我女朋友背景，佢本身好細個18歲初戀就結左婚，老公仲要幾有錢下(可以FULL PAY買樓我諗算係有錢掛 )

不過佢老公衰爛賭同會打女人。所以30歲果陣離左婚，仲要1蚊都無留俾佢。佢先出黎打工同佢識到。

以上背景令到我女朋友睇婚姻好淡，覺得分別只係多一張紙。所以傾過我覺得佢真係唔太追求結婚唔結婚

頭先都提過屋企人果關好難過。佢屋企會成日覺得我太細個，只係玩玩下，我屋企人會接受唔到大我咁多同結過婚，再加上我屋企人都係早結婚生小朋友，我阿媽同佢只係差10歲 所以一直都係知有拍拖但唔會帶上屋企食飯

我今年22男友19
除左佢會講大話呃我之外整體都好好
(收工話返到屋企點知出左去唱k )
好照顧我 好好脾氣 好錫我
我都好努力改緊自己個格等佢無咁辛苦
佢畢左業無繼續讀書但都好上進
19歲搵15000每個月比8000屋企
無所求了

咁好呀
咁你而家讀緊咩？

讀左U第4年

完全唔覺得有障礙
好多時候都會唔記得原來佢係細過我

你未讀上去有無覺得佢同你既生活有代溝？
例如Social方面

推上去先

巴打屋企好有錢定點 鐘意一個大你咁多經濟能力好你成條街 冇返少少家底會唔會自卑

屋企無經濟困難咁啦 上幾代都好多錢留低
唔知算唔算公屋富戶

睇落好窮咁

推返上去

點解無人開解下我。。

點解佢消失左咁耐都唔讀唔覆。。

姐弟戀仲要long d...
棘棘地喎

佢返左黎啦 應該唔會走

頂
睇錯，自膠

我覺得巴打你令自己成熟啲
個人有擔戴啲
唔好淨係講，要行動，俾到人睇

其實咁樣係最好, 唔為結婚, 完全淨係為咗同你開心

不過屋企人點諗俾著我就唔會點理, 大佬, 你老咗, 邊個賠你過世先? 你呀媽定你老婆? 呢啲嘢無得就屋企人

佢己經唔讀唔覆我12個鍾
想行動都無機會了

你們唔會覺得無將來咩 唉
拍拖傾計係開心 但係佢份人無咩計劃目標
搵工都係我介紹佢

我成日都覺得佢好細路 講野衝口而出就傷到我
我廢事傷佢自尊 （佢細過我但大男人愛臉子）
於是我會扮視而不見

試下認真同佢傾下

樓主有錢 人生贏家

幻覺黎既姐 連開始一齊既機會都無就開左呢個post
我呢個樓豬係咪好無用

夜晚無人啦。。好空虛

推上黎

我19 佢15 半年散咗 佢太小朋友 講極唔明

15

佢覆你嘅話你打算有咩行動?

結左婚2年，無咩特別，對小d就ok

咁又真係多左少少嘅 如果你地遲多幾年先一齊應該會更加好

條女大我一年半 都係yr2 成個弱智咁

我都想知 , 目前24hrs無覆
發夢都見到佢

你自己都唔知嘅話，佢唔覆你都好正常

你講野好深奧
我唔想咁快面對現實

點解你地會咁諗
我覺得佢都幾enjoy 我當佢小朋友咁照顧

正常男都係想照顧女

我而家都識左or大我4 5年既女仔 我25
仲諗緊追唔追好

咁佢都會照顧我嘅 我成日唔舒服
我講嘅照顧係整嘢比佢食呀嗰啲

大3年
手已分🤢

好羨慕 互相幫助

好高我
機會都唔見埋

大年幾叫姐弟
無三年差距先叫姐弟戀啦

睇內文啦
當我#1表達得唔好

算啦佢大你咁多 你仲係中學生 如果你兩個都出左黎做野可能冇咩所謂 但而家一齊就有d難 佢比人知佢有個細佢咁多嘅男朋友 一係就你比人話食軟飯 一係就佢比人笑要湊細路 做佢sp好過啦你年青力壯 由其讀番書應該會肯

你個名

大男友3年 大家都廿幾歲
開頭都有驚佢玩玩下 覺得自己好快老 但佢大把market 姐弟戀唯一擔心係佢話30結婚 但到時我都33 如果要生b好似好遲
但相處落發覺佢比以前大過我既ex更細心更識照顧人 所以年齡其實唔係判斷一個人成唔成熟同對你好唔好既理由
同埋佢真係好乖 唔會去搵女性朋友/周圍蒲呀玩呀果d 唔係陪我就係陪屋企人或者打波 俾到好大信心同安全感我
以前係大叔控 無諗過最後係同一個細自己三年既弟弟一齊 希望可以繼續行落去

好羨慕

今年考完dse 前路茫茫

我23
佢27
佢要求好高，要我買樓，要我養埋佢
會嫌我窮，我太慳會鬧我
但我唔慨又點儲錢
依家都仲係揾得少過佢
想同佢有將來，但係好驚做唔到佢要求

咁就要更加努力啦 加油

我同你男友一模一樣。。。。不過佢大我4年

出黎做野3年
老公今年先出黎做野

我男友細我4年，我27佢23
就來半年

當初唔係好信佢（覺得佢一舊雲）

但後來磨合下又唔錯 佢都幾成熟，有時佢會安慰我

都係大家互相學習

希望可以平平淡淡地開花結果

一開頭點樣開始架

其實大家仲青春時姐弟戀大4年以耐仲ok 但係女方差唔多到30想成家立室就死 我依d窮j哪有錢

之前識左個姐姐又係大我兩年 我20佢22 有少少feel想去馬 佢係典型on99個d白痴港女又好鐘意泡菜野 我又係低能唔係好成熟所以有d夾

但係識耐左又發現有好多分岐/代溝 可能佢已經出左黎做野幾年我仲係year2
依家已經冇聯絡 好掛住同佢曖昧個段時間

加油

HD畢業無讀上去 做鍾意既工

依個真 除非雙方都對結婚睇得好開
我依家廿中都諗定結婚點算
當佢27，我30果陣佢娶我，但佢22/23歲先u grad. 俾得4年時間就要佢儲錢結婚我又覺得有d過份，咁短時間，又唔係咩神科/專科，想4年內搵到舊錢夠結婚生活生bb真係未必得
係一齊左之後先知佢本身屋企住私樓，叫慶幸將來應該唔洗太擔心住果度先，所以現實係好殘酷，如果兩個都窮，女方早出黎做野，個男仲未起步既話個問題就會開始出現

年齡只不過係身份證上寫住嘅一個年份
係夾嘅就會繼續行落去 唔洗勉強同考慮太多
畢竟愛情係要些少衝動
心態改變一切

巴絲加油

利申 男21 女25 一齊3年 一直關關難過關關過

我28 佢30
下年結婚

對上一個女朋友反而細我五年，覺得女仔思想成熟d 比較吸引，湊女咁湊真係會激到吐血

巴打有錢結到

姐姐果然好有市場

有過細我兩年到既男朋友 好似湊細路咁

差不多啦 兩個都有儲錢習慣

以前湊女 我做野佢讀書
三日唔埋兩日就唔見八達通or跌壞電話
自理能力極差
脾氣又唔穩定成日黑面

之後同左呢個一齊，大我兩年，不過有人間唔中煮下野比自己食
做乜都會考慮周詳，情緒雖然都會間唔中發小脾氣，但都叫易氹同穩定好多，成個人輕鬆左好多，講真個人真係連皮膚都靚左

祝愉快

大家以前都係同一高登group，全部人有出來食飯飯聚

後來2年後有日同佢食飯，佢出手

出手？ 表白定拖你手

一齊3年
真係甜酸苦辣乜都試齊
希望之後愈黎愈好 繼續一齊進步

利申 女朋友大7年

有幾苦？

此post不可沉

一向都係鍾意細過自己啲嘅
之前有個細三年嘅男朋友 不過散咗成年了
佢搵返嗰個係妹妹

鍾意緊個大我2年幾既姐姐 一直有wts開 大家都會講唔少野 但佢成日請我食檸檬 琴日仲已讀左我 係咪應該放棄

大5年 拍左6年
開始有結婚壓力，俾說話我聽
但我未想住

大家而家幾歲
女人到左一定年紀就會咁 驚你唔要佢
你仲有青春 可能佢己經所剩無幾了

呢個就係問題所在 未諗到點解決
佢二十中至尾
佢身邊朋友都開始結婚
有D有埋小朋友

點解唔想結婚住？

冇錢
巴打係咪23 24 正常都唔想咁快結

其實係我仆街
好有目標，好清晰自己想做既事
唔想咁快被其他野同責任困住
然後打份普通工安穩過世

我父母成日有意無意暗示想抱孫

嘩你鑊鑊都係咁，真係咁岩？

定係睇得小朋友幹大姐姐多

大我三年 周不時嗌交但真係好sweet

羨慕

想溝姐姐

你幾大 溝我ok?

我掛住我果個
點解對住個死o靚仔都會心動

點解對住個姐姐都會心動

冇乜野，唔好比佢食住就得

大2年
拍柒年
今年做埋老襯

女朋友大我11年，拍左4年

親人卡

25

拍緊拖定點

approach緊

大5年 未一齊 無信心

追緊個大我一年

想知

鐘意過一個細兩年嘅弟弟
叻仔黎，好欣賞佢
同時佢啲經歷令我不自覺地想呵護佢
不過佢唔鐘意我

大我4年
日日都叫我要快d揾多d錢，如果唔係就byebye
我好大壓力，驚佢會無端端走左去
自問係每方面都出全力做好

大我六年 一齊左三年分手

想問所有同姐姐拍緊拖既人

當你四十而立個陣，另一半已經4X歲，你點知自己到時唔唔會又想搵返個嫩口D